狗公殺手再度撚狗

我手上已經結集好多狗公柒樣 甚至有埋撚圖
一百個正評就拋一隻狗公出黎
我都想知會有幾多狗公負評

quick

已負評🤭🤭

狗公出現

推

Photo

樣+對話圖先係重點

剩貼樣冇說服力